---
title: V2.9.0
---

# V2.9.0

::alert
La version 2.9 de Dokos est basée sur la version 13 d'ERPNext  
Le détail des changements publiés dans Dokos est disponible sur [Gitlab](https://gitlab.com/dokos/dokos/-/releases)
::

## Rapprochement bancaire

- :rocket: Amélioration de l'outil de rapprochement automatique
- :rocket: Développement d'un outil de rapprochement automatique pour les transactions de GoCardless
- :rocket: Fusion de l'outil de rapprochement automatique des transactions Stripe avec les autres options de rapprochement automatique pour avoir un bouton unique

